城市論壇: 法庭判刑新指引 暴力和平論抗爭

台上講者:
蔣麗芸 立法會議員
Chiang Lai-wan
Member, LegCo

黃之鋒 香港眾志秘書長
Joshua Wong Chi-fung
Secretary General, Demosistō

狄志遠 新思維主席
Tik Chi-yuen
Chairman, Third Side

陳家洛 浸會大學政治及國際關係學系副教授
Kenneth Chan Ka-lok
Associate Professor, Department of Government and International Studies, HKBU

冇結果既討論

元秋

元秋真係好on9